1600 志雲頻道 李百全已經由廣播處長升呢為「生抽王」

1600 志雲頻道
李百全已經由廣播處長升呢為「生抽王」
Mar 13, 2021

志雲頻道 stephenchannel
148K subscribers

李百全究竟係以乜嘢準則來抽調節目嘅呢？香港嘅自由言論空間仲有幾多？